當侵侵怒屌d搵錢至上既美國佬唔尊重美國既時候,你唔係以為舉美國旗叫USA冇用下話

當侵侵見到香港人比美國人更尊重美國既時候, 會點諗呀
唔O咀都眼突啦
真係會眼白白睇住你地死咩

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

???